如果有間諜就好

可以收集情報、由內部瓦解敵方，可以好大殺傷力